[跟尾狗港豬] 旅行青蛙已經無人再敢係社交平台提及

無他既一隻放置無聊game

俾人吹奏到神作 又有班社交跟尾狗

而家幾日熱潮過就個個縮番入老母閪

D明信片黎黎去去都果幾張仲要個個人玩都一樣

唔講以為玩緊上個世紀既game

唔係好好玩既咩班跟尾狗做咩尋日開始已經唔出po cap圖既

neko atsume打柒旅蛙